午。

8/10

張圖2/10

腸 10/10

腸上面四舊咩黎架？

洋蔥圈

好食喎

好撚正。。。

is dik

樓主，介意我屌你個香閪嗎？

我屌你老母

熱狗✌️

✌😬✌

🥰🥰

一腸篤三窿

u bad bad

超好吃的！！！

I'm a foodie who loves steaks, Vietnamese beef ho fun (noodles), grilled wagyu beef, grilled eel rice (unadon), seventy-two percent dark chocolate cakes and cheesecakes.